被問會否連任 林鄭：困難工作通常留給女人做

唔講政治，大家同意困難工作通常留給女人做嗎？

有既話，有咩例子？

冇既話，有咩例子？

雞

睇唔起習近平?

雞好困難

性別歧視

嘩 林鄭好大嘅機心

想奪權呀

why 負評

下面班男人真係賤個狗
佢屋企果幾件都係
呀兆波如果好似張祺忠／許金山咁應該好多人敬仰

呢句好難回應